本港今日（2/10）新增7宗確診 其中IFC日式餐廳廚師發燒4日堅持上班恐傳染食客！

千両？

邊間？香港人真係咁鍾意番工

比一個星期時間跳落去

4日會感染幾多人

咁嘅情況都要堅持

比佢感染咗果啲又會出去感染幾多人

如果間野做開魚生個啲而個人又無係廚房戴口罩既話真係拜鳩拜

邊間呀？ gogyo 五行？

如果係5行好似係美心

為咗返工，搞到宜家成間冇人敢幫襯，因小失大

返工唔洗量體溫？

做飲食都堅持返工
無人阻？

去日式餐廳打工，稟承埋日豚社畜精神

而家做飲食邊敢唔做，唔驚冇咗份工咩

體驗咗獅子山精神

第九波

攬炒

第四波

而家好似段日每工咁計
可能等錢洗掛

手足

慶國慶群組

堅持上班

宜家起碼有兩三個星期冇人敢幫襯，傷好多囉

連登仔個個一畢業就50K
點會知呢啲民間疾苦

手足黎 幫大家攬炒

是日要推既post

12港人最新狀況每日更新

12港人真相開始浮面

支共好嬲好嬲

中共：英國應迅速調查違反港區國安法及國旗法「港獨」暴徒

TVB每日更新

第一次啤酒危機解除

日任推廣

今晚腦細又叫我開OT...真係唔想再做...

救手足既channel要大家協助

Uber 救護車即將休台

成日舖啲職員變密切接觸者入哂檢疫中心

飲食業班垃圾無有薪病假
咪病左照返工攬炒囉

推 【深夜突發】舉印度旗相係Twitter瘋傳，即將突破8000LIKES - 分享自 LIHKG 討論區

香港人真係好鐘意返工

無二仲係日式餐廳
仲會整魚生刺身

今鋪真係又大爆發

中左未必會發燒

仆街

IFC群組

寫住發燒4日喎
ching

其實都好肯定大把人係中咗招然後發燒，兩三日就好返

又係感染之後繼續返工
屌你老母落得地獄

廚師戴口罩

手停口停呀
濕鳩政府又唔派錢

咁係咪要停課 定係話睇定D先等佢真係爆左先?

第4波爆發開始

呢排度體溫變哂度手
根本冇撚見過人過唔到

廚師正路係要戴口罩，有武肺將口水噴落啲野食度係好危險

老闆要人返工,咪一齊攬炒,好正常

公司唔無良都唔會病咗照返工 無人幫襯都係抵死

唔好意思
1.國際聯署：91k(2/10,19:16)
目標：最少 200,000

2.德國聯署：10月20日截止
8916(2/10,19:16)
目標：50,000
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox

Sign & share

「被責任感壓垮的32歲廚師錯誤地計算了食客的參數，使質量為m的新冠肺炎病毒以與垂直方向π／4的角度及逃逸速度的一半速度射落食客身上。病毒沒有飛向其他同事。假設已知地球的半徑和質量分別為Rt和M。他就忽略了地球自轉和空氣的阻力。」

支槍好撚流姐

甚少
最少兩個月啊

cls有病仲番工，傳染到人嗰下先仆街。

返工之鬼

會唔會係日本人呀
眾所鳩知佢地為左做野可以去到幾盡

岩岩先完全民檢測，就出幾單冇源頭

IFC番工
但冇食過呢間野 怕啲人食完喺office 交叉爆

匠人精神 食撚死人

今日下就竹君仲話煮熟食，唔洗驚

做飲食都唔使係開工前量體溫？
呢啲食肆真係不負責任

我既訴求就係 我想返工

第4波

匠人精神
小日本又贏

翻工群組？

就算返工唔量
ifc都量啦，冇人知？

真係唔明量度隻手溫度有咁科學根據，求其喺冷氣房出嚟，洗過手，都得廿幾度，仲衰過唔度

驚咩吖 之前成日都有一單兩單到依家都冇事 第4波至少都12月啦 盡量做好保障自己既防護措施啦

gchi
跪求wfh

IFC 一到lunch time 幾撚多人就知

香港人幾撚鐘意番工

是日要推既post

12港人最新狀況每日更新
12港人真相開始浮面

支共好嬲好嬲
中共：英國應迅速調查違反港區國安法及國旗法「港獨」暴徒

TVB每日更新
第一次啤酒危機解除

日任推廣
今晚腦細又叫我開OT...真係唔想再做...

救手足既channel要大家協助
Uber 救護車即將休台

蘋果日報資訊
發現全港僅餘最大文宣系統